香港人幾時肯用Twitter

個個日日喺ig facebook share，但問佢點解唔用埋twitter就話懶得⋯⋯

用twitter啦

推啊
好過fb ig